唔知藍店老細點睇禁堂食

咁撐林鄭
人地轉頭咪又係搞埋你一份

無計啦，世紀疫症都冇辦法，自己當黑
最衰初選同七一，黃屍播毒，搞到政府禁堂食

支那人改不了做奴隸
唔會怪責極權